點解無人戴climax豬咀，西班牙製

幾靚仔，又唔係made in China

最緊要平

250蚊一set
另外濾罐只係90蚊一隻，過particles果部份去到p2/3 level

3M比較熟悉，3M乜產品都有

無得賣果時都要架啦

但五金鋪放哂喺度無人問津

有哂spec

有 但唔知係咪work

無人出教學
無人識買嘛

有哂spec

可以放相黎睇睇嗎？

搵唔到窿路買

其實好多時啲3M咀係早排淨低...唔通又特登買過啲咩

因為3M啲spec我地熟到可以背

普及程度同埋補充裝問題

唔知邊到有賣

樓主我留TG 你講下邊到有賣OK?
公司有好多過期既2097

好

過期咁你點處理?